有心教英文嘅巴絲入

想搵私補，但唔係for dse, 想令英文進步，特別係講同聽，大家點睇？去邊度搵人教？

我怕自學學完出黎好怪

自推

推

我幫你？ 你想咩程度？可以包網上教。

我想學到可以同鬼老自自然然溝通到就ok

我諗我程度可能得小三左右

又推下先

靠自己上熱門

無可能唔得

自己買本grammar in use做下 同睇多啲英文劇/戲好過啦

有睇美劇好似無咩幫助

90210啦睇

返屋企睇下

我教 免費 tg教
唔造作 普通英文 應付到外國人

絲打真係好人

日日狂聽BBC 刨英文報紙啦

無太多時間

學好語文只有一途，無得食快餐

BBC 太快. 有冇D 小學程度, 慢慢練既listening ?
好多字識串唔識讀, 識讀唔識串. 識讀識聽識串又唔記得咗點解

你講得好岩

我小一程度 唔知有無巴打肯教日常溝通英文
一個窮撚 真心想搵個人篤速自己學習成功,有個規律可以控制我去完成一件成事情,講出黎好似好白痴,但我勁易心散